[尋人]有冇人5月21日經過/喺沙田公共圖書館附近想你幫手揾一個人

男 中等身高 偏瘦(少少營養不良)
應該手拎住一本藍色嘅書(書名：花間迷情)

有見過請留tg
可能有d難認 但呢個人同好多單手足失蹤碎屍案有關 希望大家幫幫手